{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025022",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "아비아채 하사정1920"
    },
    "text": "蔚山広域市北区東海岸路831-52に位置するアビアチェハサジョン店は、ペットの同伴はできません。 北区庁からレジャー村に指定された衿川村の南の野原に位置するこの家は、昔の言葉のようにクジラの背中のような形をした韓屋です。 平海黄氏一族3代を守っている家系で、今家のお年寄りであるファン·ユンシクさんの祖父の号にちなんで名付けられた名前です。 この家は朝鮮時代末から日帝時代まで農所新川村で富農として知られている下士先生の土地として有名です。 下士の家がここ江東に位置する魚物洞と縁を結ぶようになったのは、夫人が風水地理に詳しい人たちを動員して明堂を探していたところ、現在河事亭があるこの村が一番明堂だということで建てることになりました。 下沙亭は1920年から始まった歴史を持ち、2021年に新しく始まります。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、メニューにはアメリカーノ(5,000ウォン)、フレンチトースト(8,000ウォン)、こんがり折餅焼き&豆クリーム(10,000ウォン)、リコッタチーズサラダ(10,000ウォン)、コブサラダ(12,000ウォン)が提供されます。 当アビアチェハサジョン店をご利用になる方は、少し遠くからアクセスする必要がありますので、地図をよく確認して経路に沿って来てください。 当店をご利用の方に多くのご関心とご愛顧をお願い申し上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアビアチェハサジョン店はどこに位置していますか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店は蔚山広域市北区東海岸路831-52に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アビアチェハサジョン店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店の建物はどのような形をしていますか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店の建物は昔の言葉のようにクジラの背中のような形をしています。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店の名前はファン·ユンシクさんの祖父の号にちなんで名付けられました。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店の周辺には北区庁やレジャー村があります。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店の歴史はどのくらいありますか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店は1920年から始まった歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店の営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店ではアメリカーノ、フレンチトースト、こんがり折餅焼き&豆クリーム、リコッタチーズサラダ、コブサラダなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "アビアチェハサジョン店へのアクセス方法は地図をよく確認し、経路に沿って来る必要があります。"
        },
        {
            "question": "アビアチェハサジョン店を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "アビアチェハサジョン店を利用する際には、ペットの同伴はできないことを注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 512
    }
}